加拿大班友痴撚左線

八個城市，九個集會，一連兩日
要幾痴線先可以做到

係加拿大既記得要出席
出席既嗌得大聲啲
著黑3
save hk

黎唔到拎住標語自己影張相
Stand with Hong kong
#standwithhongkong

加拿大tg公海

溫哥華 Vancouver Aug 3
3pm Robson Square and Vancouver Art Gallery South Plaza (Howe and Robson)

卡加里 Calgary Aug 4
2pm Gather at Chinatown and march to Chinese council

溫尼辟 Winnipeg Aug 3
5pm Canadian Museum for Human Rights

渥太華 Ottawa Aug 3-4
2pm Parliament Hill

多倫多 Toronto Aug 3
2:30pm Millennium Park, Markham (100 Town Centre Blvd, Markham)

滿地可 Montreal Aug 3
2pm Monument à Sir George-Étienne Cartier, Parc de Mont-Royal

哈里法斯 Halifax Aug 3-4
10am-5pm (Opposite to Grand Parade) Barrington St, Halifax

我以為97移民個班會唔再理香港

推

大把藍絲呢班入面

但係今次痴撚左線，全國運動

光復香港 時代革命

7成係廢柴藍絲

淨係識欺壓後生果班垃圾

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

Do whatever you think right
You will never walk alone

加拿大都比支那人入侵

呢句真

估唔到咁多城市都有

we connect

Push

如果加拿大整港人擺食
我相信全世界香港人都唔洗去加拿大食香港野

Winnipeg都有人去?

好多大陸人，會唔會郁手

怯 就輸一世
而且香港個班元朗都唔怕啦

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

推呀！！

We connect

香港人 堅持到底

一定要和理非，
蝗蟲一定出手打人，
等睇蝗蟲柒出世界

獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

心繫家國 （香港）

推啦

打電話俾林奠connect

winnipeg都有人去先痴線，佢地話連helifix都有幾十友講左要出黎

push

呢班仆街應該死返去大灣區

真係save hk就唔會走左去加拿大啦。。。

同入左獄既義士講句加油有咩分別
無實際野幫到手

係就諗下計取消高官加藉
等佢地擁抱大灣區

大城唔出奇
反而Edmonton同Quebec city無

係心繫就唔會走左去啦

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

香港僑民對光復香港好重要
人哋肯企出嚟就勿分化

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

推
遍地戰士

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

取消高官啲國籍仲正

加國港人

光復香港、時代革命

屌，近在香港都有人唔出黎
遠在加拿大，又搞活動，又搞集會，你走去屌人
有無天理？

加拿大班兄弟，出去屌佢老母(對準港共政權)

一定要，要班狗官係溫哥華多倫多都變過街老鼠！

加拿大警察起碼唔會驚大陸人先啦

仲有多倫多Downtown呀

元朗白衫人有本事快啲過去清場喇

約齊成班香港人friend聽日去
而家整緊slogan

佢地移民邊係真心想離開香港 因為97主權移交比大陸先搞到咁多人走 就證明幾多人唔相信同憎大陸
你估好似大陸移民班蝗 口裹說愛國心裹狗也不屌

聽日見啦大家

幫手推

打蛇隨棍上 趕撚走班蝗種人啦

感謝

Save hk

咪撚ON9啦
加拿大呢D聚會九成九都係後生黎
大量香港留學生
果D上撚晒岸 97移民既有幾多個會出

6月果兩次都幾多中老年人去

但呢班人絕大部份驚左共產黨先移民

黑警咁威，飛撚埋過去打黑衫示威者呀

我無野講

仲有cbc 有香港背景嘅都好黃

呢邊真係多藍屍架 但有個阿叔之前話班細既暴動 睇多兩個星期叫我快d 番尼上前線

型撚到

屌人走咗去嗰班仆街
知唔撚知嗰邊幾次集會
連啲係加拿大出世嘅港人二代都有出嚟
其實人地大可以唔柒理

個班友仲笑7 / 屌7 香港人，自己97 第一個走

你個阿叔

聽日溫哥華見

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

我屋企就有人係
同埋都有班人有2個國籍
即是加拿大同香港
更加心繫香港

加拿大人加油！

真係CLS
光復香港 時代革命

加拿大勁多冇良心藍絲
大家小心

手字好樣衰

好撚感動

We are Hong Kong!

佢哋仲有香港家人係香港

感動！

8月5日我罷工

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

不知幾多個都話係中美貿易戰美國佬喺背後搞搞震
但全部都一早用腳投票移民美國或其細佬加拿大

遍地開花

但加拿大中文電台好奶共潘宗明

8. 5 我會罷工

Pish

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

人地半個地球外都幫你支持打氣仲想點 唔通叫佢地衝中國領使館

屌我姑媽十幾歲就過左去加拿大, 住左幾十年,雨傘革命後突然好愛國, 都痴撚線, 咁愛國咪撚仲住加拿大啦,搬返黎大灣區.

可唔可以唔好再唱今天我
要唱唱返do you hear the people sing?

緊係，邊個唱今天我實反面

其實客觀講返句，好多老野都走得好前，幫手搞，唔係係加拿大就係廢老藍屍黎

加油

加拿大

上個星期有班老野係卡加里真係癲到想蚊左中領館國旗轉黑旗

就咁睇海報又係佢地最前

廢老fd 多
日日飲茶睇星島
好難唔紅

無Edmonton

calcary 真係估佢唔到

多謝你地 加拿大既手足

會理呢d嘅好多都係89後移民嘅小朋友
連登仔可能唔知
果陣移民嘅小朋友好多雖然中文唔好
但有d好中意香港文化
我地係聽四大天王，聽陳奕迅大
古惑仔同風雲響果邊上畫就去戲院睇

雖然我地唔係個個都畢業回流香港工作
但總會因為有親戚響香港返黎旅行
細個未移民嘅野好多都唔記得
以前住嘅環境已經面目全非唔知響邊
但我地總會記得食雞蛋仔
記得拖住阿爺阿嫲響街邊買魚蛋

可以嘅話，
希望連登仔唔好因為我地可以離開香港
而覺得我地只係局外人無資格表態
我地未必響香港住，
但呢度對我地黎講依然有好深感情
我地唔想呢個城市被暴政統治
我地可以做嘅係響遠方送上支持同祝福
同埋協助香港人將消息傳遞到世界各處

巴打有冇護照

楓葉國

申: 加籍, 留港發夢

一定會，但呢個亦係俾加拿大政客知道唔好俾更多大陸人移民加拿大嘅機會

我姑媽其實已經變左鬼婆,中文應該得小學生程度,唔會睇星島同飲茶,但facebook 就like 左好多藍絲page

但有好多華人政客三級政府議員都超奶共

即是好似果班奶共鬼佬咁

pish

所以需要搵白人主流佢對抗呢班華人政客
好多本地人，包括香港台灣嘅移民早就睇唔過眼呢班大陸移民。 尤其有班人覺得自己大曬，你去溫哥華列治文d華人商場同油站時時搵位同入油

勁抽

利申：加拿大人香港工作
你班撚樣就响加拿大做冷氣軍師打飛機，同我返香港一齊上街一齊走

多謝你哋

有

其實好多中國人移民去加拿大嘅都好理性
多數嘅質素教育人品都好好
個個都勁僧共產黨

唔好計少好多後生嘅香港人都係加拿大到讀書做嘢

班人覺得自己有錢大曬 不過我個rm 大陸有錢人 但好謙虛 只可以話中國人太多啦 太多劣等人

奶共嘅都好多呢
但人均質素真係比香港班蝗好太多
香港果班唔出聲真係以為係文盲鄉下蝗

我老豆老母都係咁
因為加拿大嘅華人媒體好多都染紅
新時代集團唔只奶共
而且根本就同TVB千絲萬縷關係
(利申：曾經響呢嘢做過，山頭文化根深蒂固，外表風光內裡不知所謂)

反而好多後生係撐反送中，反黑警
因為佢地唔會睇呢間垃圾傳媒
要睇，直接響Facebook YouTube
朋友圈總有人會send到真料睇

全部都係紅啦
有邊間唔係我會好想知
同埋我想講左好耐佢地d風格各樣嘢都好老土
好似仲停番留係喺70~80年代咁
明顯係跟唔上時代/主力攻中老年人
後生果班 同 cbc就好好多

要睇果個大陸人究竟係點移民加拿大
有d來自上海北京，書香世代
上一代係教授或者學者
試過文革時候俾共產黨逼害
呢班能夠離開大陸嘅
一定知道發生緊咩事
我讀書時候，
一個教授係被中共特工刺殺對象
另一個係響香港打二戰被日軍機關槍掃到隻腳
呢d人會清楚知道香港人價值響邊度

香港獨立電影節2019：魁北克獨立電影的本土力量
呢兩日有5套電影上映
對而家香港情況有啟示
有興趣可以去灣仔藝術中心睇

根本唔應該同擁有最大話語權美國開戰
基本上佢一出手d牆頭草國家全部倒伐
今次老共無咩人救到

良知

CX856 有狗睇住乘客上機

屌，你睇下溫哥華個垃圾中文電台
幾十年都係Brenda盧玉鳳廖德隆就知啦
一個機構最大果幾個唔死其他人都無得上位窩
咁嘅台點會唔被淘汰？
衰d講，成個台一陣譚伯除
死又未到佢死，退佢又賴死唔退
咁多年都係繼續搞咩招募搵傻仔
俾個假希望就想人近乎做義工
仲要搞山頭文化要人奶鞋底玩埋堆
on99，要做自己響屋企拍YouTube得啦
所以而家果邊d華人傳媒好驚d伙計自己拍YouTube，話驚被人利用宣傳自己窩

佢地無得走嘛，汪汪汪，被鎖住添

要求政府提供批護俾班義士好過啦

小心啲蝗搗亂

滿地可

exact7ly講中哂我心聲
仲有料爆

老老77果班藍絲分分鐘仲難搞過香港果班
我覺得佢地乞人憎程度贏過香港

留學果班生番蝗

長年喺度或土生土長果班唔會搞佢地啦

連登加撚，去呢個post睇下點撚狗

大家可以幫加拿大華人取消居留權

去尖咀鳩嗚呀，你上到court，話成個尖咀暴動咩，個官都笑鳩你啦 仲可以同自由行，商家佬攬炒，你地識唔識㗎

有次食飯嗰陣
有個已經移民去美國嘅喺度講美國乜乜中國乜乜

我講咗句「唔怕有人錄你音之後報串你叛國嘅咩？」

即刻全日唔講嘢

比人當外人真係心都痛埋

Pushhhhh

唔做你又知無用？
唔好散播失敗主義
個運動可以維持到今日都係靠大家乜都嘗試去做

仲有好多料
呢間華人傳媒集團係大係巴閉
不過打工就真係狗都不屌

至於藍絲，
果邊d藍絲真係麻煩過香港d老區
真係好似森美話齋，呢班友信地球平架

過左加拿大既香港人 ﹐都吾係一味全部都係廢中

譚伯徐真係形容得好啱
大把工做唔使群番華人呀
待遇又唔好
有咩咁馨香

即是話藍絲廢老=弱智

基本上，每次講到香港
d人就會話，你可以走嘅講乜丫
有本事唔好要本護照出去前線衝
連同路嘅都咁講，無人幫手出過聲
唯有隱藏自己有其他國籍繼續做自己堅信嘅嘢

舊移民分兩派
一樣係黃同藍
但呢度果班藍思維更加難明 因為佢地生活係民主自由國家竟然又叫香港人比共產黨管 心理變態也

多謝你地

喊左，好堅呀！
加拿大港人 We Love You All

擔心
希望他們小心

我有個Auntie都係喺溫哥華做生意
本身諗住佢哋做開強國人生意
又日日睇cctvb 唔紅都幾難
點知早排飛過去飲 佢一見我就問可以點幫手
又話喺溫記都有好多港人移民撐我哋

我個溫哥華叔公就仆街喇 藍黎
事關佢以前讀左校 又係中資公司做幾廿年
我地香港果面親戚已經同佢反面

藍絲廢老+支那移民左右夾攻

嘩屌，我以後加拿大人癲，上連登仲癲，上左熱門未？

喂，聽日markham真係危危乎，通知人，叫埋班大哥大姐出黎

改革開放過後果班暴發戶
無錯 改革開放後中國真係有錢左
但啲人真係好肉酸

(轉)
［重要消息］警出新招陰鳩被捕者 已有大量728義士中伏
以下有少少律師講嘅提示
被捕後:
如果你入咗警局，然後已經除晒裝備/無着裝備，警方過咗一段時間要求你上返晒裝備再影張相(即影即有)，你要拒絕，因為已經唔係即時影，變相係做緊類似案件重演嘅事。

影大頭相係唔需要着任何裝備，唔好俾警察呃到。大頭相唔可以做呈堂證物，因為會令到法庭有偏見，但係即影即有就可以。而即影即有嘅問題在於佢顯示唔到影嘅時間，佢可以話當時捉你嘅時候即時影嘅，屈你呢身裝束好有機會參與暴動。

如果不幸已經做咗，要即刻同返律師講，記低邊年、月、日、時間有被咁樣要求過，記低邊位警員咁樣做。唔記得名編號都要盡力記低外表。

因為暴動罪冇咁快打官司，講緊起碼拖1-2年，驚你到時候已經唔記得咗幾時同埋個警察係咩樣，所以記得一定要同律師講，然後自己都要寫低。

懶人包
1. 如果比警察拉，當刻記得抌曬除曬所有裝。
2. 如果警察要你重新戴返啲裝影相，一定要拒絕，同佢講「你可以點樣影我都得，但係要我重新着返啲裝影就唔得。」
3. 唔小心影左嘅，記得同代表律師講返。
4. 若不能聯絡義務律師團隊，向警察要求要香港律師名冊，俾錢揾私人律師嚟做保釋。
5. 堅持要律師到來，才做任何口供。
6. 若然不幸意志薄弱下，落了警誡供詞，你可以拒絕寫聲明及簽名。

最後，各位保重，記住be water!

加入公民抗命，請入巴絲打主群:
1號群->
2號群->

開掛之達人Youtube頻道上線啦! 所有巴絲打請即刻訂閱-->

温哥華嘅朋友要團結

多謝加國香港人

stand with Hong Kong
btw小心蝗蟲打人，好好保護自己

海外港僑好波

..

打曬冷震 推

班 愛國’撚一向身體真誠實

雨傘革命有中老年人參加依度嘅集會。有學識有見地嘅人係比較開明同心水清，不論地區。

6月中個次集會有好多中年人

點解Winnipeg有人去就痴線？

希望佢地安全

😡

啲蝗敢攪事就見鑊打鑊

果然移左民
都仲好愛自己家鄉

原來外國势力係香港移民，香港人加油💪

多倫多，星期日見

借位

依幾日想用豬嘴嘅全部同我入嚟！！！！！

移咗民嗰啲係超級藍絲，英美紐澳加無一倖免。

pishhhh

就係有咁多中國人更加要支持香港! 如果居加港人唔出聲, 佢哋會繼續踩上嚟

當然唔係啦！㑫下他日義士要尋求政治庇護，居加港人嘅幫忙好重要

markham個光頭佬市長十分奶共市長lunar新年晚宴會播中國國歌》加拿大國歌

除咗Vancouver 同 Toronto 之外，其他地方偏僻到痴線，基本上都唔會點有華人定居

True North

眼濕濕 屌 5毛冇講錯 香港人自帶優越感！凈係團結呢樣野就屌打5毛

可能一早移民D人二代三代廣東話都唔識講

屌，winnipeg平時行行企企鬼影都唔多隻，上次去佢個dt乜柒都無。

如果個死人城仔都有幾十友，喂溫哥華多倫多聽日無幾百友都唔撚掂

美國有無？

人性的光輝

海外遍地開花

屌錯手負皮左

集會=無用
聯署要求國會議員嚴懲暴徒，REVOKE國籍 = 有用

加國港人諗諗

推！

嗚嗚嗚

真係每次睇到都好撚想喊
佢地可以睇住我地死 但佢地無
佢一直幫我地
但垃圾政府？ 最撚應該代表我地既人 變撚左出賣香港 殘暴對待港人

成日話中產撚離地，對於我嚟講移民撚先離地

估唔到今次呢2類人都走出嚟

支持加拿大收返香港

其實唔會，就係因為移左民小左包袱先會更加關心香港

明天見

我都以為嗰班唔止唔理，仲會出賣香港添

聽日見，但係現場有冇標語？

放心我相信會有！

此風必需長留！

推 所有行動post都要推

輸出革命

魁北克人集中喺Montreal?

唔小心負評左 sorry

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

叫加拿大友幫手撲防具

好啦，手足聽日見！

up

咩方法行之有效？

我個地方冇搞 不過我專登渣撚左車去calagry到 咪講咁多 個日見巴打

不勝感激

Pishhhh

唔推唔係人

同心協力

想要原片

Pushhhhhhhh

97移民個班老人家勁多藍絲 好在有留學生同新移民去個班

放心，警察已戒備

你以為無大做緊？

大把廢中幫拖 放心

其實，加拿大有班人係有防具代購計劃，發夢野餐旅行計劃幫手。

唔好再撚話加拿大人唔關心香港，班友係痴撚線，仆心仆命，同香港同一陣線。

一陣，全個加拿大同我企出黎，我地屌柒共產黨！

我冇嘢講

呢度有一個CBC，深黃
香港民族，命運自決！

叫哂啲cbc出黎

Puuuuuuush

加拿大曾經出兵保衛香港
真係比支那更值得擁有呢個地方

我搖黑旗

做緊

冇Edmonton

出發！！

We LOVE you all

香港努力緊 黃大仙

Winnipeg here

winnipeg步槍團，全團戰死八成，全團被俘虜。

5點，human rights見

自己搞，三人成行，搞完叫佢地叫poster

Montreal, Canada

O Canada~ Our home and native land~
True patriot love in all of us command~~~~~

Vancouver 有冇人

嚟啦！輪到我哋啦

嚟緊

Push !!

我自己一個黎緊

係好多人都覺得事不關己，我都希望夠人嚟

強烈加拿大當局成立「加拿大聯邦香港特別行政區」

溫哥華

勿相認

大台真係多鳩餘
Tran乜鳩野slate
直頭趕客

比西人聽 有啲西人問緊咩事

唔知啲藍絲移民記唔記得
佢地唱過首歌先入籍架

各巴絲有緣再聚

岩岩大會宣布有超過一千人參加

The north remembers

溫哥華：光復香港 時代革命

Winnipeg目測都有40幾50人

不過都有d人著白色衫黎

今日多倫多去咗

oic

毅進制十萬人

我94移民去加拿大 嗰時好細個連移民係乜都唔知就過咗嚟 但我哋呢邊嘅香港人仲好關注香港嘅事 我雖然係加拿大渡過我差唔多成世人 但香港仍然係我嘅家我嘅根 我每一日都有留意新聞 仲比咗$3 subscribe蘋果日報 香港嘅你哋要加油💪🏻💪🏻💪🏻

溫哥華大約一千人

3蚊都拎出嚟講
我過咗嚟就唔理香港咁多喇
啲藍絲移民親戚飲茶月旦香港時事
咩收錢遊行 美國佬搞搞震
我扮玩手機 心裡恥笑就算
橫掂班老嘢都冇幾多日子剩

上咗岸嗰啲啋你都傻，香港有著數佢就識要

你get錯重點
根本唔係$3 or $30000嘅問題
喺係呢個時候我哋喺咁遠嘅地方
可以做到嘅都會去做
我身邊屋企人或香港移民嚟呢邊嘅family friends都唔係藍絲
講真我哋97前移民嚟嘅
都係避97 驚大陸共產黨先會過嚟
點會無啦啦變藍絲
有好多本身大陸人 喺香港住咗幾年就過嚟加拿大
呢d偽香港人就好多係藍絲 見得多啦
我同屋企人都黃
都覺得呢個政府好不知所謂
anyway 香港人要團結加油
喺加拿大呢邊我哋做唔到d咩
但至少可以同呢邊d外國人講香港而家嘅情況
一齊加油

同我屋企一樣

不過我返左香港

都唔係偽港人先藍
本身有啲米嗰啲 以前喺香港都係做生意
既得利益一族 都唔會黃得去邊
但其實我覺得呢代人就係咁
殖民地香港政府早年行政吸納政治 冇民主選舉 立法局議員係委任 又缺乏公民教育 香港人政治參與度低 普遍對政治嘅悟性係零蛋
你睇下八十至九十年代初 街頭訪問啲市民對社會議題以至香港前途嘅睇法 好多人都係耍手擰頭唔肯講 又或者講出嚟你都睇得出係冇乜見識
呢個係上一代人嘅局限
所以佢地總覺得而家啲人嘈嘈閉 搞搞震
事實根本係佢地連表達自己意見都唔係好識

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

個個上晒岸，50+應該極多偏藍
中文報紙又以星島為主
不過而家340歲以下接觸得多internet，見到警察的蠻行
又唔會受到不合作運動影響 (有不少香港人話你要表達意見還竟見，不要阻住佢搵食坐車番工..etc)
盡管佢地停留係和理非，多人數出黎，令外國國家知道該國人民對香港的情況有concern都是好事

Edmonton 大學城放暑假應該好多都行開左
應該勁多大陸人同埋成世黐住大學的藍絲

Quebec 咁鐘意搞自決就真係唔知

真係勁堅抽，溫哥華吹成一二千人黎，溫尼辟都百幾友，傻撚左

光復香港

問下上等YouTube ming仔